［集思廣益］香港邊到買到即煎即食嘅黃金糕？

黃金糕好撚柒好食就個個都知
近排夜晚無得堂食 我就興掃街 好想搵到即煎即食嘅黃金糕
夠竟邊到有？

上網打急凍黃金糕
見到market668 有Siam - 點心系列**手工椰香黃金糕(450g)
可以係屋企整
唔知得唔得

整好既要去酒樓買, 宜家我都唔知邊到有...

黃金糕好正
但好少地方有得賣

即整個啲就唔知，但瓏門同阿布泰依家都有得買，可以自己翻去煎！